<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0" 
     xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0">
    <channel>
        <title>Marketing por Email</title>
        <link>http://marketing-por.email/rss/index.xml</link>
        <description>Fique atualizado com ótimas recomendações de artigos sobre e-mail marketing</description>
        
        <item>
            <title>5 estratégias para aumentar seu ROI com campanhas de email marketing</title>
            <link>http://blog.rockpigeon.com.br/2014/09/15/5-estrategias-para-aumentar-seu-roi-com-campanhas-de-email-marketing/</link>
            <img>http://marketing-por.email/img/artigos/09-10-2014/rockpigeon-estrategias.jpg</img>
            <author>Blog RockPigeon</author>
            <description>Todas as metas que movem as ações de marketing de uma empresa caminham para um único objetivo: o retorno financeiro. Seja com o aumento das vendas e novos negócios ou com a geração de leads.</description>
            <pubDate>Oct 9, 2014 09:31:00 AM</pubDate>
        </item>
        
        <item>
            <title>Como calcular o ROI do email marketing?</title>
            <link>http://www.virtualtarget.com.br/emailmarketing/como-calcular-o-roi-do-email-marketing</link>
            <img>http://marketing-por.email/img/artigos/09-10-2014/virtual-roi.jpg</img>
            <author>virtualTarget</author>
            <description>Email marketing não é gratuito. É uma mídia, como outra qualquer, que exige investimentos para trazer o retorno desejado. Porém, o retorno gerado pelo email marketing deve justificar seu custo e muitas empresas acabam dedicando muito de seu tempo e de seus criativos para criar campanhas que têm um custo muito maior do que o retorno.</description>
            <pubDate>Oct 9, 2014 09:30:00 AM</pubDate>
        </item>
        
        <item>
            <title>Planilha de ROI de e-Mail Marketing</title>
            <link>http://www.mundodomarketing.com.br/inteligencia/ferramentas/roi-de-email-marketing</link>
            <img>http://marketing-por.email/img/artigos/09-10-2014/mundo-roi.jpg</img>
            <author>Mundo do Marketing</author>
            <description>Uma das grandes dificuldades das empresas é conseguir medir o efeito de suas ações de e-mail Marketing e calcular o retorno sobre o investimento realizado. Com a ajuda dessa planilha, você poderá ter essas informações a sua disposição, de forma organizada, e realizar novas projeções para a taxa de conversão dos clientes.</description>
            <pubDate>Oct 9, 2014 09:29:00 AM</pubDate>
        </item>
        
        <item>
            <title>Por quê continuar usando o E-mail Marketing</title>
            <link>https://moip.com.br/por-que-continuar-usando-o-e-mail-marketing/</link>
            <img>http://marketing-por.email/img/artigos/09-10-2014/moip-email.jpg</img>
            <author>Blog do Moip</author>
            <description>Os apocalípticos costumam dizer que o e-mail marketing é coisa do passado (old school), que é spam ou até mesmo outbound. Mas na verdade, o e-mail ainda é um dos canais mais efetivos do Inbound Marketing.</description>
            <pubDate>Oct 9, 2014 09:28:00 AM</pubDate>
        </item>
        
        <item>
            <title>10 dicas de email marketing infalíveis para vender mais</title>
            <link>http://creativebizz.com/10-dicas-de-email-marketing-infaliveis-para-vender-mais/</link>
            <img>http://marketing-por.email/img/artigos/09-10-2014/creative-dicas.jpg</img>
            <author>Creative Bizz</author>
            <description>Quem estuda e trabalha com Marketing Digital conhece excelentes números de retorno com e-mail marketing. Porém, quando se trabalha com este tipo de mídia, muitos profissionais não conseguem o resultado esperado.</description>
            <pubDate>Oct 9, 2014 09:27:00 AM</pubDate>
        </item>
        
    </channel>
</rss>